日本同意付3000億日圓奧運延期費用

國際奧委會稱

日本政府已經同意依契約

支付奧運延期的費用

約3000億日圓

延期要3千億，停辦要比幾錢

搵支那claim

孤注一擲 豪賭一鋪

Cls 明明支那搞出黎
係都佢賠啦 日本就算有責任賠都唔洗賠全數

抵啦開頭又唔肯做野

信世衛

折扣都唔打個，勁仆街喎

相信CHO

Cls
班撚樣真係吸血鬼黎

俾我係日本，搵老美剷起奧委會班賤種仲好過

點解要罰錢
如果我係東京，照搞算，橫掂冇人夠膽黎

開張單連利息 claim 支那啦

on9

on9 蝕到老母都唔認得
仲攪到其他產業仆街

延期都要比錢

咪係 因小失大
呢隻沉船有排佢賠錢

本身辦奥運多數蝕硬 依家仲要蝕多獲

用飛彈射死班仆街都唔使咁貴

仲收人延期費咁仆街

日本包辦全部金銀銅牌

支那付全數啦屌比佢搞撚死

D場地呢一年會唔會比人用
就算唔比人用
一年風吹雨打下年又要再執

今次真係搞手只求打個和

下年都唔知搞唔搞到

仲有
世衛
聯合國......